Chi Na豬絕無意義 牠不會扭轉Free Hong Kong心意

快d放棄香港啦。香港獨立 唯一出路